屌你個14日強制隔離原來只係「打電話問疫情」

【強制檢疫靠「義工」 大玩「打電話問病情」咁兒戲？】

本台收到港大及中大高年級醫科生的消息，指於晚上（6）收到校方通知，政府14天隔離令實施在即，預料檢疫相關的工作量將會大增。衛生署希望本地醫學院五年級及六年級同學義務協助衛生署進行相關檢疫工作。工作主要為：

1. 打電話監察正接受強制檢疫人士，以確保他們遵守隔離令；
2. 協助進行醫學隔離；及
3. 在有需要時，提供健康相關建議。

文/C
圖/J

#DBC #加山傳播 #香港人加油 #特區政府 #我只想 #身體健康 #武漢肺炎 #洗手洗手洗手 #醫科生 #義工

屌你如果條友cut線咁你撚知佢係咪屋企
封關唔封 大家等冚家鏟未

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

全民肺炎

push

呢d idea真係。
人口普查咩，膠

創科局採購大量手機同自主研發濕鳩手環，最後手環原來係用嚟確保部手機喺身邊，方便人哋打俾佢

補充：最後可能係變成喺自己部手機裝app或者留電話，手環都唔使

冇人推？

半夜打黎問你死得未

估唔到真係有人打電話問功夫

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺